唔做止蝕，係一個低智行為

因為你窮，好睇重無左既錢，所以唔捨得做止蝕，心入面寄望幾日後回升，但往往事與願違，輸得更多。

真

Agger

本多終勝

最近睇緊本書叫scarcity,研究指大多數有錢人比窮人聰明，並唔係IQ上根本問題，係窮令到窮人做出一啲反智決策或者行為，因為窮會為佢地帶來焦慮與不安，唔一早擺脫呢種心態永遠做傻散

你個社工牌幾時註冊嫁？

弱者先止蝕

無止盈

正股驚西，公司正常營運，估值市盈合理，亂咁止蝕先係傻散

上年跌到仆街咪止蝕左
之後升到爸爸聲

跌個一星期係度做智者
比盡都唔會差過上年三月啦

估值合理？

日本股神

買估值合理大把股，唔係tesla嗰種過千市盈率

洗乜止蝕，將剩低50%資金分左二十注，用無限溝注大法，越跌越買

咪係 納指先跌得10%

唔少之前炒起嘅個股跌緊20%以上

上年有浸浸 今年得幻幻

70蚊941 都合理 大平賣
但沉左幾多年

而家印銀紙時代 合理？

支那股就算市盈1都唔會買

弱智先訓教